警狗有無權唔公開開槍警資料？

係咪唔會公報邊個開槍？

使撚佢公布！我地幫佢宣傳，開槍警畜又係大陸狗！

正苦同警狗唔會同你講道理的

其實狗政府 咁你覺得會唔會比你

林鄭會同你講叫你相信監警會
比6個月時間佢地去查

其實你用下腦諗下都知唔會報

之後會話無法追查

大量黑警犯法咗三個月
你話呢？

仲講法治法律程序?

政府堆個 黃絲警出黎話佢開槍都得.
仲信狗講野?
依家係政權+成個警隊 殺香港人